地產鋪啲放盤個價高左10-20%,代表咩？

日日返屋企都會經過地產鋪,哩排見到叫價狂升比武肺前個價仲高1-2成 咩料

門口個價唔可以作準，隨時係假盤，有得俾你去睇嘅先真

通常門口廣告都唔可信

吹水？ 明明係減緊價喎

叫價低好有可能是假盤, 但叫價高的100%是真盤

其實大把業主唔急賣, 叫價進取一D都唔出奇
AA咪順便貼出去, 呃人講依家間間都咁貴, 叫人見到平少少既買左先囉